Dr Strange呢個角色除左Benedict之外根本無第個演員可以拍到

Keanu Reeves

古天樂

咁如果benedict 無出世咁dr strange 咪拍唔成

可以咁講

Benedict wong

咦喂 有啲諗頭喎

得佢先玩到水

Christian Bale 可以一戰

重有大禹都得~
治水都好有一手

其實睇返漫畫果個dr strange 真係會覺得佢係完美人選

認同

仲有青瓜添egg benedict cucumber

漫畫個造型好似年紀再大多炒少喎

漫畫個造型好似年紀再大多少少喎

佢做福爾摩斯仲好過 iron man做

brad pitt

玩波都有一手

佢唔岩做魔法師啦，做d打鬥角色岩d

佢真人好柒，但一DS造型又好撚型

個樣夠哂strange

根本benedict 同Dr. 一樣樣

好似話Marvel一早定左係Benedict做
但係為左就佢檔期先遲左拍
所以Dr. Strange = Benedict Cumberbatch
應該係咁

Constantein就啱佢

Sherlock先係

You Kill My Man And Steal My Stone

佢好適合演睿智既角色
sherlock, alan turing

我覺得對手套好柒，infinity war唔戴冇咁論盡

佢明明唔算好樣，但係做得好charm

全部都係自大角色

Ken Jeong

好多英國演員都係咁

Marvel某啲選角係唔錯嘅
Ironman一定要由Robert Downey Jr先有個種花花公子感覺

本來係想搵Johnny depp
可能佢收太貴呢

你個post係電影出之前出會有說服力啲
利申:我都覺得佢好fit

即刻有畫面

條友依家肥到

執joaquin phoenix二攤

重有兩年前套current war演thomas edison
香港今年暑假先上呢套

張國榮

做完sherlock就變咗大家心目中嘅天才樣
真係brainy is the new sexy

仲有講brexit個套

奇洛里維斯

好鍾意佢啊

penwing

又頹又有浸東方味

霍哥

開頭睇佢樣覺得好怪
睇睇下覺得好型

之前有套Patrick Melrose佢都做得好好
攞咗英國視帝

個原因喺邊？ 佢同漫畫角色個樣似？定其他原因？

呢張圖影到好似漫畫入面既dr strange 走咗出黎現實世界 去睇番自己既漫畫個種感覺

Sor for 1999

所以話marvel選角係有一手 真係好似

不過其實joaquin phoenix都好似吓 年紀可能仲岩

當年傳過揾ethan hawke
我覺得ok wo

不了 Strange個角色完全唔夠慘

太矮？

呢套完全係睇佢演技
個人覺得比任何一套都發揮得好

Marvel所有角色都cast得好好其實

除左方包超人

型到震。。。

好似話benedict商業成份高d

呢個先cast得好真人同角色連性格都一模一樣咁乞人憎

全部演智者

你都可以咁講既 但覺得ruby rose做captain marvel就算格衰都會覺得好撚型

呢個就夢幻

好撚型啊

[img][/img]

全世界都今年上喎

其實當初首選係Joaquin Phoenix
不過佢prefer啲無咁商業嘅電影先turn down咗

戴左假髮型好多

ruby rose

之後去做joker

RDJ做IRON MAN 係100分 做福爾摩斯 只係70分

Benedict做Dr Strange係90分 做福爾摩斯都係90分

係冇1999嘅情況下講sor for 1999好撚柒
咪鬼將啲中學secret用語搬嚟呢度啦

死白粉佬

Marvel不嬲好掂 係得CAP MARVEL出事

原來有人同我一樣咁諗

Liam Neeson

好撚型
Moreeee

BC個樣唔差啦

係做sherlock嗰陣髮型怪怪地啫

一路睇GOT都覺得佢個樣好doctor strange

咁我覺得我自己表達得唔好
一早戴定頭盔 講定sorry
以防有啲on9仔黎捉我都唔得？
但原來打咗都係有你呢個on9仔 好似肥絲咁以為自己係正字型警亂咁捉人

真係好柒
你係1999帶幾多頭盔都會俾人屌，唔係嘅就唔好多手整柒自己

我的朋友山齊士

Ok
我認
麻煩將個重點去番dr strange 同Benedict Cumberbatch
唔想好地地一個post 就咁冇咗

如果Keanu Reeves做新一代iron man
走貼地親民有錢佬路線
Marvel可以再戰十年

im做感覺滑稽啲 幽默啲

我都覺，所以一知佢拍marvel 覺得好怪，著哂costume咁漫畫feel唔知會唔會格格不入，點知又ok喎

自大doctor又得，喪喪地嘅holmes又得，中年脫髮阿叔都得

Johnson Lee

keanu reeves應該適合做adam warlock？

佢邊忽似溝女王

同rdj一樣

Marvel選角不嬲屈機

除左cm

Benny dick cum on my back

坐係度好撚sad咁望住對廢咗嘅手
再加個電影feel wide shot
好有畫面

Benedict做返John Wick掂唔掂？

成個弱智佬咁

Not Tea

Benedict 好啱做d奇怪型天才好似sherlock 霍金嗰d

我到依家都係叫佢做青瓜蛋

第二代鍋勿先呢

完全唔掂唔襯打鬥角色

可能想鋤強扶弱

咁比較又有啲唔公平，話曬一個美國人一個英國人。

英國人演翻英國偵探當然會傳神啲

想像唔到Johnny depp係av3,4入面

我覺得ironman果個都唔差wor 好有佬味

咁岩dr strange似姐
你睇下經期同鍋物先

鍋勿先對我黎講仲柒過經期
仲要講到佢地兩個相愛 真係點都幻想唔到
可惜了第一代鍋勿先

佢好jeng

Keanu Reeves要做dc既驅魔師Constantine。

驅魔神探再臨？Keanu Reeves 表態渴望回歸出演《Constantine》續集電影

There can only be one sherlock holmes